離開喧嘩的城市 這闕歌襯托出色往事

琴聲天天呼喚我 邊唱邊走照哼 'Re'-'Do'-'La'

雪白變得淡黃 那是晚空月光

從簡單中看迷茫

識啲野

咪針！

今天去左行ikea

很開心